究竟廣福道日日塞乜撚野

廣福邨入廣福道等撚左成三個字都未入到
每日都係咁

塞車

運頭街

夜晚就班仆街落貨 泊哂d車得番一條線

禮拜六日就閪咁多車嫁啦

北京桌球城/陳漢記出面二收一

馬會出面又係

舊中旅出面巴士一多塞幾架又頂燈口

辦年貨
入大埔好彩仲有條入大中
如果唔係真係死撚緊

馬會有兩條線咩
次撚次都停滿車
等一支燈係最低消費⋯⋯⋯